HKT 買iPad 中伏！！

一開頭收據又收唔到
要我打電話去問先send番比我
之後部ipad本來10月頭先拎得
現家又話要等21個工作天先通知我新拎貨日期
有無人同我一樣 我退唔退款好
學生優惠 平得話多又唔多 少又唔少
我等得黎 個sem都完鬼左
錢你地就收得最快！！！
究竟佢係無貨定漏左我張單

搵苦主！！！！！

如果無人同樣情況 姐係漏左我張單

退啦仲諗

同樓主一樣情況，不過我係買MacBook

你訂 6gen 會畀7 gen 你

實係咁啦

你起碼有通知 我去到撲個空 D職員仲要話唔知幾時有
Ps我買macbook air

我都想買
直接上網比錢？

屌本身今個星期五拎 點知又收到哩個msg
原來有得退 聽日退咗佢算
仆街拎到都已經w7

係 但勸你唔好係hkt買
都只係平apple學生優惠$200幾
你現家買可能完sem先拎得

退錢都要6個星期

我原本上個禮拜五去拎都係得個吉 我日日打去問同日日live chat 琴晚就收到msg叫我今個星期六去拎 (ps 買MacBook air)

岩岩打左電話去退錢 成個人即刻開心左

直接去apple買都已經有200蚊學生優惠啦

屌間公司好撚垃圾
我9/2買，同我講21號先有得攞已經有啲嬲
到上個星期六去到門市先同我講延遲左，睇翻學校email 話25號先有得攞，然後25號朝早仆佢個街又send 信息嚟話又推到27號
我屌佢老味，陣間我再去再攞唔到嘅話，我準備喺門市開屌
利申：買左MacBook air

你都好 week4有得拎
我要等21日工作天 先通知拎貨日期

買ipad /ipad air /iPad mini / iPad pro？
Ipad 就因為出左7th gen 而7th 30號蘋果先正式推出 所以一定會遲

我買macbook air 本身今日拎 又係前幾日收到呢個msg 屌 唔知等到幾撚時

垃圾公司

拎哂你地啲錢去短炒
原價比返錢比你地又點啫

本身上個禮拜二有得攞 之後send email要我等14個工作天 等左七日都未應我 仆你個街ps mac book air+ ipad

一直都話Apple 貴幾百可以即拎機
年年都有水魚中呢啲programme

我仲慘過你
23/8 買 同我講話20/9先有得攞
屌好囉 諗住等成一個月唔會冇
20/9就撲個空dklm
25/9去多次仲話要等14-17個工作天
我屌佢老味真係好撚想投訴佢

Ps macbook air +1

Dllm hkt員工負皮我？😁😁

佢話新既取貨日期係24/9-8/10

屌睇錯左 係我錯

屌呀, 本身黎緊星期六拎mbp...我啱啱都收到個sms...

好彩無撚係hkt買

電話又冇人聽，online chat room 又話busy，真係未見過咁垃圾嘅公司

分分鐘等完21個工作天 再叫你等多個月

伏已中

我今日都收到，等咗幾個星期先話冇貨。 冇貨賣都學人做生意，好離譜 收錢就咁快手

好在我係畢咗業, 都仲可以等下啫.. 在校個啲學生咁遲都仲未有機用, 食得屎啦...

有無人知係咩原因, 照計無理由apple個邊無機派㗎..hkt個邊自己攪撚亂哂啲單?

+1....
唔明點解等一個月都冇貨

一街都有現貨賣，收咗錢先反而無貨? 唔合理lo

大家有無興趣一齊去消費者委員會投訴？

唔係真係比樓上巴打講中啲錢攞左黎炒股

我都叫做唔急，唔知其他需要電腦嘅同學點算⋯服務真係好差，本身都等一個月，結果又要等21日通知然後又等
好心交唔到貨就唔好做

仲要21日只係通知 真係收得皮

已經填咗form投訴，離晒譜當學生唔係客呀，分分鐘攞得嚟已經完sem

yes, 重點我上官網睇，就算依家買ipad，一星期後都送到貨。 佢話apple冇貨俾佢呢個理由係講唔通。

push

其實問客服都冇用，因為佢地都唔知幾時有貨

我都係要遲攞send email屌7佢之後先有得攞部ipad

有

有冇人係已經攞到

點做？

同問

Hotline冇人聽 Send左去 cs_polyu@hkteducation.com 發難屌佢
話再冇就cut單 投訴佢
等左幾日就有msg叫我去攞
唔係關唔關事

唔知*

我都sd咗email投訴，都要6星期回水，話冇得提早。呢間真係垃圾公司!

Same, 買mac book中撚晒伏，早知去apple買算

呢個可能係真相，苦主太多。聽客服講，佢哋都冇心解決問題，淨係識拖延時間。

幾時有得攞機

超級中伏！以前都試過education programme 買ipad 同埋macbook，未試過要delay 咁耐依間咁嘅HKT第一次買就中伏

團結就係力量

退左佢 apple貴200買現貨算

我都有向消委會投訴+向學校反映意見。 d客服又係到玩嘢，我可能完sem都未攞得返d錢買ipad用。

除左去消費者委員會投訴
大家記得仲要追討賠償！！！
拎番我地應有既野！

情況一樣 不過買MacBook air 等左個幾月🙄

點玩野法

我可以話比你地聽買hkt 10個先有1個有貨。佢地都冇貨係手一定拖

屌我又係
不過係買Macbook Pro
本身上個月21號有得攞
依家就得個爛鬼email話改取貨日期
盡快通知我喎

點樣追？
搵個客服？

一樣
又話14個工作天通知
到依家都未通知幾時攞得

我依家1516緊退貨定係繼續等

屌我都係，原本23號有得拎，宜家話10月尾等信息

Ipad有冇？

Hku BA Year 2 RC lee hall 張穎嵐做第三者唔知醜 迫條講大話賤男hku mbbs year 2 Andrew Wong del晒個ex所有ig相扮無辜以為冇人知道佢做第三者 正cheap精

投訴ofca 佢地好驚

有個又黑又哨牙既女人服務態度好撚差 買部macbook欠左佢咁

諗住向apple查詢埋呢件事，既然hkt話係供應商貨期延誤。依家懷疑hkt根本冇訂過貨......

大家向消費者委員會投訴未！
仲有記得去問hkt 有關賠償安排！！！
未就快啲去做！得一個人係做唔到啲咩
唯有團結先可以停止比人搵笨同剝削！

Dllm遊撚完花園未呀
Online即時對話 次次叫我比訂單編號
之後就話盡快答覆
屌你 等左兩日又叫我email比佢多次
佢明明有對話紀錄可以查得番
（因為我chok過佢叫佢睇之前紀錄 佢又真係睇到，所以我知佢睇得番）
之後依家又要等兩個工作天！
HKT仲唔係帶大家遊花園！？
大家唔係仲唔去投訴啊嘛
等多個星期就報料比蘋果知

開個tg gp搞搞佢 燥到hihi

同樣有搞education program嘅另一間公司都有貨派，真係唔知HKT想點

仆佢個臭街完全無消無息打親電話同email都係話會盡快 叫你等 下個禮拜已經week6 sem既一半 望住個個有電腦用但係自己到依家都未攞到

如果大家仲未無收到貨
就入黎啦
人多先有力量

咁攞左未？

訂咗ipad mini，準時10月頭有得攞。

我都係苦主，本來話29/9拿，點知去到才知無，我收唔到SMS lo！！！
前日話仲要等到10月尾先有貨，仆街，前前後後咪即係要等2個月！
無貨就唔好賣啦，正仆街，網上訂部都係10日就拿得。
痴線，退款仲要等6星期！！！

人地hkt有律師團隊話依家唔係冇機比你而係遲比你，又有賠償告消委會都冇用
利申:不要問只要信，我自己買ipad都去蘇寧買

64gb 定128gb?

mini5 256gb

旺角攞？

中環 上星期六攞

仆佢臭街 雖然我買64gb 話10月5號攞，而家又話要遲，屌佢老母

慘 仲以為新機air 先會冇貨

完全中伏，hkt仆街公司

估唔到apple都要比人拖貨，我係mega sales買左部dell嘅G7590，9月6日係會場碌卡落單，嗰陣時個員工話兩至三個星期會送到貨，結果到宜家都冇消息，日日打過去都話比唔到確實送貨日期我，HKT嗰邊話DELL個貨期出問題，我宜家都未知幾時先拎到

真心屌佢老母